［世界末日］南韓單日再增 161 宗 累計 763 宗確診 11 軍官受感染 意大利破150宗

武漢肺炎疫情持續於韓國爆發。根據韓聯社報道，截至今日（24日）早上9時，累計確診增至 763宗，較昨日新增161宗，當中129宗個案與新天地大邱教會有關。至於死亡病例則新增1宗至7宗，死者為62歲男子，與前日死亡的第6宗病例同樣來自慶尚北道的清道大南醫院。

根據南韓《韓聯社》報道，已有11名軍人確診，其中陸軍有8例確診，海軍、空軍和海軍陸戰隊各有1例。軍方表示，新增的4名軍人疑似和軍營內的患者接觸後感染了病毒。

武漢肺炎疫情蔓延全球各地之際，意大利一名罹患癌症年長女性因為感染武漢肺炎不治，成為境內第3宗死亡病例。同時意大利全國確診病例數錄得 152 宗，成為武漢肺炎疫情最嚴重的歐洲國家。威尼斯嘉年華最後兩天的活動同樣因疫情取消。由於意大利政府昨天下令封鎖境內11座城鎮，當地超市出現搶購潮。

意大利做乜鳩？

樓主睇一睇 可再減少內容

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

最早封大陸果班黎 都係出事

意大利只係封直航
並無封關無禁入境

好

英國咁奶共都無咁大件事，實係有啲嘢

但冇封直航 轉機一樣去到

意大利好多福州溫州拎歐盟護照支那人

唔怪得

意大利勇式裝修

意大利人好撚藍同奶共